岩岩整左PayMe 唔知點解有人用左我電話

岩岩down完 佢叫我入pin
我心諗新用戶邊撚度有pin 仲話呢個號碼比人登記左 入到去有個大陸名係度 話用緊呢個account
痴撚線 仲link左落張我知邊個既信用卡度 我肯定冇比人掂過我部電話 有冇ching知咩事

我唔知*

咪偷用人地張卡啦

偷乜鬼 大佬 個電話號碼係我架
無啦啦做乜9比人申請左

你個係咪新號碼?

You have why PayMe?

比返部電話人啦